玩開Darkside既 入黎吹下

依家個個都off white, vetements, balenciaga
香港好似已經無晒人玩darkside咁

玩開Rick 但近排想轉下Boris
但無乜網有得賣 有無巴打知

召喚各位潮撚巴絲

初玩Rick

rick而家好似冇乜人著
11 guidi ageless yohji都唔錯
本地可以睇下sfor

冇人著仲好啦

yohji forever

想玩Boris mainline
Btw, 我覺得julius都唔差

起行去showroom睇啦

Guidi 皮鞋